# Fixtures

Return to [README](../README.md).

## Running order

Fixtures are loaded in the following order:

-   **UserFixtures** set 4 users (1 admin, 2 active users, 1 non active user).
-   **MealTypeFixtures** set 2 types (Lunch, Dinner).
-   **RecipeTagFixtures** set 8 tags (Viande, Poisson, Soupe, Entrée, Plat, Dessert, Cuisine .Provençale, Cuisine Italienne).
-   **UnitFixtures** set 4 units (Gram, Millimeter, TableSpoon, TeaSpoon, Pinch, Piece).
-   **FoodFixtures** set 16 foods.
-   **RecipeFixtures** set 7 recipes, owned by `user1`.
-   **RecipeIngredientFixtures** set 29 recipe ingredients.
-   **RecipeStepFixtures** set random steps.
-   **MealFixtures** set 28 meals (2 per days on 2 weeks), owned by `user1`.

## Summary

A non exhaustive summary is display in terminal when loading fixtures :

```bash
   > loading App\DataFixtures\UserFixtures
^ "------------user0-------------"
^ "Role: Admin"
^ "active"
^ "------------user1-------------"
^ "Role: User"
^ "active"
^ "------------user2-------------"
^ "Role: User"
^ "active"
^ "------------user3-------------"
^ "Role: User"
^ "NOT active"
   > loading App\DataFixtures\MealTypeFixtures
   > loading App\DataFixtures\RecipeTagFixtures
   > loading App\DataFixtures\UnitFixtures
   > loading App\DataFixtures\FoodFixtures
   > loading App\DataFixtures\RecipeFixtures
   > loading App\DataFixtures\RecipeIngredientFixtures
   > loading App\DataFixtures\RecipeStepFixtures
^ "---------Ratatouille----------"
^ "Courgette 500 Gram"
^ "Aubergine 500 Gram"
^ "Poivron 250 Gram"
^ "Oignon 80 Gram"
^ "Tomate 300 Gram"
^ "Concentré de tomate 25 Gram"
^ "Bouquet garni 1 Piece"
^ "Huile d'olive 10 Milliliter"
^ "Sel 2 Pinch"
^ "1. Ipsum reprehenderit voluptas sed facilis voluptatem beatae. Et ea blanditiis voluptas enim praesentium dolorum. Rerum voluptatibus aut sunt eligendi et accusantium nihil. Soluta aliquam ipsam fugiat vel iure."
^ "2. Dolore maxime quod et inventore. In fugit nobis similique. Iste doloremque praesentium qui distinctio cumque laborum magnam facere. Eum rerum soluta molestiae."
^ "3. Est odio reiciendis delectus vel quia et. Ipsum non optio saepe sint veritatis. Rerum eveniet perspiciatis impedit tenetur nam. Voluptatibus doloremque nam quibusdam at qui sapiente ullam."
^ "4. Recusandae consectetur dolores in laudantium illo aut quae dolor. Sit ut eum et accusamus praesentium aperiam. Commodi voluptate voluptatem quis. Deserunt totam saepe ducimus possimus quia. Aut aut deleniti blanditiis dolorem placeat deserunt magni."
^ "5. Quis quod deleniti dolor vitae sed. Sunt officia qui perferendis illo quasi vel voluptatem molestias."
^ "6. Quo minima ex odio cum omnis asperiores. Quaerat sed rerum rerum blanditiis quod. Error non ut est est qui sint ratione. Dolorem doloribus non nesciunt. Sit excepturi ut ut minus dolor."
^ ""
^ "-----------Oeuf dur-----------"
^ "Oeuf 1 Piece"
^ "1. Dolores eaque ipsum alias ut ea praesentium. Vero nihil aut blanditiis magnam. Et quam mollitia modi. Quam beatae et ea atque."
^ "2. Pariatur voluptatum distinctio est. Aliquam error nihil omnis optio vitae et. Ipsam perspiciatis aspernatur quam sequi voluptas a assumenda."
^ "3. Voluptatem laboriosam qui in quis iste accusamus debitis. Quasi doloribus repellat excepturi minima pariatur voluptates. Exercitationem ea quisquam dolor dolorum alias eum."
^ "4. Libero saepe repudiandae maiores officiis facilis. Facere in esse unde est officiis aliquid quia. Et quo temporibus temporibus error hic minima dolorem. Animi amet quam quis eaque est explicabo."
^ ""
^ "-----Omelette au poivron------"
^ "Poivron 150 Gram"
^ "Oeuf 6 Piece"
^ "Sel 1 Pinch"
^ "1. Vel vero et ut dolorem dolor consequatur. Sint voluptatem ea quis ipsum natus."
^ "2. Placeat atque exercitationem aspernatur dolorem quibusdam enim aut. Quas et non illum id aut cupiditate architecto. Ea perspiciatis eum occaecati dicta quo temporibus."
^ "3. Non nam fuga dolorem aliquam. Quia mollitia pariatur voluptatem officia et. Omnis nihil incidunt et est mollitia autem."
^ "4. Minus quae perspiciatis eius id animi. Ab distinctio officia fuga consequatur voluptatem. Ut assumenda facilis totam error et delectus. Aperiam non et voluptatem."
^ ""
^ "-----Penne alla melanzana-----"
^ "Aubergine 200 Gram"
^ "Penne Rigate 250 Gram"
^ "Sel 2 Pinch"
^ "Huile d'olive 5 Milliliter"
^ "1. Sit molestiae exercitationem dolorum alias. Nulla consequatur ut ut voluptatem explicabo qui. Sed eum alias aliquam enim sunt similique velit. Voluptatem voluptatibus nihil consequatur aliquid voluptatum alias et."
^ "2. Eius asperiores minus quia. Qui nobis quae aliquid modi dolorem. Atque quod beatae expedita sed fuga mollitia quo."
^ "3. Culpa repudiandae quis et repudiandae sapiente dignissimos veritatis. Pariatur animi autem blanditiis veniam harum nisi. Rerum vel voluptatem illo odit cum sed."
^ "4. Magni et debitis in numquam. Dolorum laudantium occaecati omnis deleniti id. Alias ab quibusdam quis et qui."
^ "5. Ad in sed nisi dolor. Repellendus omnis cumque inventore voluptatem. Possimus mollitia quos est cupiditate est."
^ ""
^ "---Salade de harengs fumés----"
^ "Pomme de terre 400 Gram"
^ "Oeuf 4 Piece"
^ "Sel 2 Pinch"
^ "Hareng fumé 250 Gram"
^ "1. Molestiae pariatur et dolorem vero. Voluptatem rerum fuga vitae dolore eligendi ut. Placeat beatae aliquid alias. Repellendus ex qui quia veritatis."
^ "2. Ut aliquam ab quis velit. Modi in beatae quia vero vel tempora. Sint illo quae fugit vel. Nemo officia temporibus est natus."
^ "3. Sapiente beatae doloribus magni cum exercitationem. Sit debitis aliquam dolores laborum qui. Sunt dolore consequatur nam laudantium est. Rerum odio mollitia totam quae architecto. Aut blanditiis eos autem nam et ut totam."
^ "4. Omnis velit est deleniti doloremque et molestiae enim. Quas consectetur placeat in accusantium consequatur voluptatum. Ratione quibusdam occaecati harum amet qui dolorum. Beatae omnis blanditiis quibusdam quae veritatis deserunt."
^ ""
^ "-------Hachi parmentier-------"
^ "Pomme de terre 800 Gram"
^ "Boeuf haché 500 Gram"
^ "Sel 2 Pinch"
^ "Oignon 80 Gram"
^ "1. Et ut qui nihil nihil et ratione porro. Aperiam illum sint dolorem impedit ullam consequuntur vel. Porro et voluptatibus qui dolor. Alias aut et consequatur eaque occaecati."
^ "2. Assumenda eveniet cupiditate et qui quasi saepe cupiditate aut. Ipsa ea maiores molestias labore architecto illo dolor. Temporibus et totam in molestias modi laborum."
^ "3. Dignissimos veniam at sit fuga rerum qui. Ut earum earum non maiores quos. Dolorem quas deserunt assumenda beatae ea culpa veniam."
^ "4. Modi exercitationem et blanditiis repellat modi quia nihil ut. Labore dolores aut est et. Magnam id quisquam incidunt et ea consequatur rerum. Blanditiis vel ullam voluptatum quidem quis placeat."
^ ""
^ "-------Soupe de courge--------"
^ "Pomme de terre 250 Gram"
^ "Courge 500 Gram"
^ "Sel 2 Pinch"
^ "Crème fraiche épaisse 250 Milliliter"
^ "1. Et praesentium quo maiores numquam dolorum. Qui voluptate rerum et nulla delectus quia amet qui. Blanditiis voluptatibus qui quidem laboriosam aut quia. Aliquam deleniti quasi numquam consequatur."
^ "2. Nam eligendi tenetur reprehenderit quasi sunt aperiam aut. Corrupti animi ea perferendis iure blanditiis in deserunt. Qui voluptate omnis harum nihil nobis."
^ "3. Dolor iusto esse eveniet praesentium. Quia asperiores explicabo quae doloremque nihil."
^ ""
   > loading App\DataFixtures\MealFixtures
^ "------------Monday------------"
^ "Lunch: Soupe de courge (Lunch)"
^ "Dinner: Omelette au poivron (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Tuesday------------"
^ "Lunch: Oeuf dur (Lunch)"
^ "Dinner: Ratatouille (Dinner)"
^ ""
^ "----------Wednesday-----------"
^ "Lunch: Ratatouille (Lunch)"
^ "Dinner: Hachi parmentier (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Thursday-----------"
^ "Lunch: Soupe de courge (Lunch)"
^ "Dinner: Soupe de courge (Dinner)"
^ ""
^ "------------Friday------------"
^ "Lunch: Omelette au poivron (Lunch)"
^ "Dinner: Ratatouille (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Saturday-----------"
^ "Lunch: Soupe de courge (Lunch)"
^ "Dinner: Soupe de courge (Dinner)"
^ ""
^ "------------Sunday------------"
^ "Lunch: Salade de harengs fumés (Lunch)"
^ "Dinner: Penne alla melanzana (Dinner)"
^ ""
^ "------------Monday------------"
^ "Lunch: Omelette au poivron (Lunch)"
^ "Dinner: Salade de harengs fumés (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Tuesday------------"
^ "Lunch: Hachi parmentier (Lunch)"
^ "Dinner: Omelette au poivron (Dinner)"
^ ""
^ "----------Wednesday-----------"
^ "Lunch: Soupe de courge (Lunch)"
^ "Dinner: Omelette au poivron (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Thursday-----------"
^ "Lunch: Omelette au poivron (Lunch)"
^ "Dinner: Omelette au poivron (Dinner)"
^ ""
^ "------------Friday------------"
^ "Lunch: Salade de harengs fumés (Lunch)"
^ "Dinner: Ratatouille (Dinner)"
^ ""
^ "-----------Saturday-----------"
^ "Lunch: Ratatouille (Lunch)"
^ "Dinner: Oeuf dur (Dinner)"
^ ""
^ "------------Sunday------------"
^ "Lunch: Soupe de courge (Lunch)"
^ "Dinner: Oeuf dur (Dinner)"
^ ""
```
